靚女就好比一部林寶堅尼

林寶堅尼係比有實力有錢有地位嘅人渣

如果自己唔係好有條件
何必一定要追女神

追一部自己揸唔起買唔起嘅林寶堅尼?
之後揸唔起就罵部車貴罵貪錢

其實自己無條件
渣部錢七咪一樣得

最緊要岩自己

做乜要po兩次啊沙哥

因為深夜吹水台人多

致弊好多錢七都當自己係林寶堅尼

窮閪就算發達都有浸窮閪味，穿起龍袍唔似太子

咁揸波子都好

所以男女最緊要有自知之明

凌志好啦，再多會露出馬腳

ae110

配返窮毒

林寶高調到有d 7
可能比d大陸人影衰左個brand

如過由窮毒上到位去到lexus

都算對得住毒撚人生

其實搭11號都唔差

加油

窮到車都養唔起咁當然單身最好

唔好害人

我lexus都無本事

我錢七就夠

正如靚女都係現實

開巴士公司最好

咁就唔止渣一部車啦

有實力有錢有地位嘅人渣

我諗起成龍

我呢d窮撚7人車plz
大好用就得

靚女就好比一部林寶堅尼
而我沒有林寶堅尼